12 Pro max日光下拍4K問題

有無巴絲同我有同一個問題，日光強勁下拍完條片睇翻會係閃吓閃吓咁但夜晚又無事

HDR 問題

係咪唔開就無事

係